又反唔到利

反利之路

今季反利真係好難行

下季先反啦 今季贏硬英超

行能到蕩失路啦

反利又死晒

照屌死猁狗

我照屌你老母添呀

收皮啦樓豬

曼迷都唔係好認呢隻傻鳩

比我都唔撚認條撚樣 反都反得咁低質